我正式宣布，Xperia pro先係真正既遊戲手機！

Xperia 1ii用呢個模就唔會有散熱問題
仲可以1模2用慳成本

a14開低電量模式降頻秒殺

可能重量，厚度問題

見係巴打你出post支持下

搞笑？
Iphone 個垃圾散熱我自己用緊都咁話

呢部先係

iPhone散熱的確係垃圾
不過a13過熱降頻同865打和
你話呢

咪就係

雖然果陣lag到爆

唔得啦。。。我都有
而家掣要好多粒
1部手機點整咁多掣。。。
手感可以
但玩得多會攰
倒不如買月光寶盒手提版（勁想買，但手機勁咁多未說服自己。。。）

仲未計多數game用得一核
an機gpu幾接近iphone都無用
都畀cpu bottleneck咗

睇perf Z, 隻game窒到爆得20fps
但cpu用得20%左右
行得仲衰過我三年前部iphone 8 plus
感覺downgrade多過upgrade

Xperia Pro 5 III

光明山脈你要唔要睇下30分鐘fps

Sony

買完隨時第二年就冇後續支援

Switch & A12z效能去到邊？Switch CPU效能廢過iPhone 5s，GPU效能等於iPhone 7

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔驚嘅咪騰訊Rog5 囉

驚嘅咪 等S21FE

是但啦，都冇人鍾意打手機D低B game

而家出返用rog phone 5個spec就正